各位巴打請留意關於聽日遊行

各位巴打麻煩聽日照顧老弱婦孺
然後如果晚上要留守先行送走老人家同你女朋友
唔好比佢地冒險
仲有帶多幾支水分比人
今次係背水一戰！

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

唔衝得可以做backup

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用